長髮定短髮

老老豆豆長髮定短髮

長髮

[url]-uMYCJ8[/url]

短髮

[url]-MMj1nJ[/url]

長髮 短髮

如果唔計樣呢

有得屌唔屌

求圖

夜喇我訓先

Why not both

呢個俾你要唔要？

長髮